屌你龍門底黃金糕入面有鳩毛

我地兩個人既鳩毛都唔係咁樣

條毛黃嫁

今次撐唔落了

你都要影你地兩個既鳩毛+username上黎對比下先得架

渣家軍靜啦

又作故仔老屈 五毛真係忙

你自己擺上去都得啦。邊個知啊。拉

一言不合就五毛

你老友今次醒 唔夾錢買糕

有冇精味?

龍門真係吹大左

希望連狗幫我del post

今次真係閪杰條鳩毛呀
好想食

唔俾係閪毛
可能加埋閪汁

手足

唔係鳩毛 係肛毛
你諗下黃金邊度黎

JM9

d閪汁唔通係閪杰閪到出汁

無用家. 以前去大排檔試過飲晒豌湯.
湯渣有條9毛.
同廚房佬講, 佢話係胳肋底毛黎.

留名等我愛人ust南亞仔現身

咪分化，手足鳩毛有咩大不了

佢死咗了

龍門真係幾抵食，有野送

@南亞仔

有無咖哩味? 可能係蝻亞手足

閃電毛

煎糕唔好拗賓周啦

傑C搞乜
我龍門fans 都撐唔落

gay test

切ge時候見唔到又無切斷??
煎完先見 會唔會係頭髮

利申 無食過龍門

我屌你啦 你自己試下撈條落去 再切有無咁易切斷？

兩個人嘅鳩毛

Fucking gay?

有冇證據係龍門出品？

短時間連續幾個post屌龍門

有鳩毛真係好撚癲喎張生.....

老實講，你都拎咗出黎煎，好大機會係你自己

饅頭張

食完可以繼承ONE FOR ALL

俾你當牙線用㗎

煎完先有條毛？

屌係龍門買左底芋頭糕 酸嫁屌

lmao

一定係抹黑同唱衰。
收錢搞衰黃圈一陣班黃屍殺到，你就死
話哂都手足一場，比次機會黃色搵笨圈啦

依個post癲到 啲人一嚟屈咗樓主老作先

屌你 你切撚完
落鑊煎 當你技術好只係翻一次
再拎返上碟先發現

條鳩毛都幾好痴力

鳩up 無成本

條毛咁長如果係切之前睇唔到
即係係糕入面
咁係入面有糕拉住咁切都唔斷之餘
切果時又發現唔到
煎ge時候跌左頭髮都係合理推測

都好啲

你咪唔好信
啱啱whatsapp左龍門 睇下點覆

煎撚完先發現條鳩毛 仲要得舊糕 你轉左個標題 話美心都得啦

如果係閪毛樓豬會唔會狂奶

UST南亞仔:食其他糕咪冇事

波台d人信譽唔好，唔係好信

拿，你報食環投訴龍門，搞大件事，等投訴人如果老屈有機會負上法律責任我就信嘞

食完之後互射咗幾多次？

我嗰底唔酸 好食 不過散曬

插贓嫁禍都唔係咁喎

我買左4底糕 係得底芋頭糕壞撚左

UST南亞仔：似條鳩毛自己爬入去

一你up乜9都得架啦
二可能係閪毛唔係鳩毛

75蚊底 有鳩毛 算唔算抵食

咁波台信譽好過時事台嘅 時事台獲獲都炒車

我撐加泰

今日先識on9黃絲咩？盲撐到仆街

好彩冇同你去買

呢個po ust唔敢入

如果係高大靚仔手足既鳩毛就好抵食

格肋底毛唔得？好味咁多

我買左兩底

連登仔真係好撚肉酸

我而加兩邊都唔信，我支持搞大件事報食環

有幫襯就係5毛
冇幫襯嘅周圍屌人5毛

我朋友底芋頭糕都係壞左
佢反映番話有得攞多底，不過再攞都係散
但係黃金糕個好食

想退錢多啲 冇曬信心

UST 蝻 :樓主OVERCOOKED, 鳩毛要medium rare

對唔住 我打完飛機唔記得洗手😅

條鳩毛到底邊撚度嚟?

你係咪覺得自己好好笑同好醒？
真心想知弱智點諗野

btw原來5毛黎

煎完先出現

我個底都好散
但黃金糕好撚好食

屌你__底___入面有鳩毛,隨便填

黃店咁黃都唔撐你肯撚定係藍
拉

突然咁多post屌龍門？樓主仲要係波台狗……

我都買左四底
但有二底初一已經酸左
係芋頭同蘿蔔糕

樓主將自己條毛擺上去就當人地
你直播拎你條9毛同呢條對比DNA我就信你啦

渣狗又出動

圖都無張我夠話伯母服侍成班連登巴打服侍得好好啦

屌 仲已為係我唔好彩
原來咁多人都中招

龍門個朵咁響，你估流嫁

我上fb見到其他苦主先知原來唔係自己問題
快啲whatsapp/ fb inbox佢地啦

渣狗
拉！

唔通要學中共有罪假定咩傻閪

快啲whatsapp同佢地講！

少題大作，樓主居心叵測，唔係好人

乜蕭生幾時有教人咁串嘴
之前隻蚊又係咁講

發覺好多人當睇唔到

班龍門撚出聲啦

樓主pin la

@蝻亞仔

煎完舊榚識生毛

重申 佢唔係蕭生fans
佢係扮蕭生fans嘅陳雲信徒

同N賓拮次屎忽黎睇下

條9毛冇痴野,點做到

你見到圖就感覺到味道？

樓主甩毛了

屌龍門循環圈

有鳩毛送仲想點

Cctoy：樓主放條鳩毛上去老屈龍門。

我袋底都有

批評未必係五毛
不過佢就實係五毛
多謝自己衝出黎喎

一係就退款同返佢講post上嚟做乜春啊
正常頭髮都會跌啦 又唔係話咩曱甴

廢事咁多人中伏

無人覺得我煎得幾靚？

一定要撐黃？ 凡事講證據

冇追post
有人問咗樓主做咩唔直接同 曼頭張講 未？

樓主又係衰, 還番條鳩毛比精算師未算囉，放上黎把撚咩？ 搞到我都有心理陰影 , 驚食咗鳩毛都唔知。

切完又煎完，似係你格拿底毛多d
假如條毛喺糕入面，應該煎過會燒焦左，但冇，應該係上碟果時甩左格拿底毛落去

我嗰底冇酸，但散散地
不過好足料，散咗好似炒臘味肉碎咁

你老母化療完甩出黎咋

報警搵食環搞大佢，樓主最好拎埋成家人鳩毛閪毛去驗，證明自己清白無屈人。

有無人有食龍門尋日派嘅蘿蔔糕？

我拎嗰底可似有啲問題
因為淨係拎咗一底所以比較唔到

啲毛加咗良心落去，仲唔快啲多謝老細

叻哥：我睇唔到

UST南亞仔：係渣狗派人放落去

傳說中嘅閃電毛

唔鬥黃就鬥毛

我擺我自己條鳩毛落去都得啦
不過你哋今次叫有進步

blocked

睇落條毛有啲似習大大

今次啲劇本寫得幾好喎
呃得下人 但都係逃唔過我法眼
下次再做好啲 維穩費應該要加多啲

識唔識煎呀
乾到仆街

認真，舊糕係我幫佢買

但係我好撚懷疑條鳩毛係個樓豬自己放落去

真 冇對比點證明真係唔係樓主

驚你d乜

龍門黃色擦膠

成日見到巴打你追擊佢哋
新年快樂武運亨通

我底芋頭都係酸，同佢哋講咗佢哋我去換過底

我都係4底得底芋頭酸咗，搞到我連隻鑊都成陣酸味要洗過先再煎得其他

咁撚多苦主

想印雜種既入一入黎

我仲黃過你 龍粉你又柒左

樓主係我個弱智表弟 唔好意思

睇fb都唔少人話酸

條友係咪都屈人5毛

反樓主嗰啲 好快又柒
加泰事件

我件加泰波衫仲未洗
好黃

佢弱能人士黎 呢個po笑能死

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

切完煎完先睇到有？ 樓主你盲架？

派

「賽後檢討」黃店新年食品食後感

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁多苦主都係五毛

買過兩抵黃金一抵紅早都唔見有事

UST 鳩毛仔

你咁撚寸講龍門壞話, 小心出街比南亞狗圍嘔你呀

你點知你個fd嘅鳩毛係點樣
可能係佢陰啲陰啲想你食佢條鳩毛呢

呢排咁多龍門水門雞既post既

你有冇擺落冰格 定普通格

你自己搣條拍埋去影都得啦

我買咗四底有二底酸咗
從來都唔會放入冰格而且都無講過要放冰格

你兩條五毛收收皮先啦
佢就岀晒名，加埋你先

我拎嗰陣店員有提我要放冰格 應該係因為無落防腐劑？
我覺得本身底糕質素ok 但無妥善提客人點存放

有朋友都有買龍門蘿蔔糕無事，仲話好味
我諗係批次問題啦
我無事嗰二底黃金同紅棗糕都好味

你睇我啲芋頭糕先 出完水碎9哂

又一隻同黨

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

我要更多人知

又扮盲？